曾經係黑社會，吸毒者～你問我答

利申：已經重新做人

坐過幾耐

點解會突然間想重新做人

跟邊個

唔知好彩定唔好彩，無坐到
但之前嗰啲兄弟全部都入過去坐過

以前係咪覺得自己吸毒好型 要周圍同人講

雖然好似好玄咁樣，就係無啦啦一日瞓醒左，個人清醒左

啱啱開始細細個嗰時係，最搞笑係真係吸引到MK妹，但去到咁上下，你就知道呢啲野根本就唔馨香

有咩毒？

返去做啦，搵大錢呀，食大茶飯呀。

冰，可樂，大麻，k仔，白瓜子，搖頭丸，糖，開心水

見過鬼，驚了

點戒

吸完有無對身體造成影響

斷絕同嗰班人嘅關係，搵其他野借助，酒、籃球跑步。
最重要喺一班朋友家人喺後邊支持
佢地有時知可能得我一個人喺屋企
會上我屋企陪我

呢d朋友以前都係吸毒？定只係你自己誤入歧途

有！膀胱細咗！
飲酒要去勁多次小便
係普通人嘅一倍

後悔

我有好多班朋友，中一嗰時搬左去另外一個屋村到，嗰時班上識咗幾個人，初頭你知細路仔都唔知依啲野，就係諗住落街同佢哋玩下，玩玩下就埋堆，俾人洗腦

死mk

Sorry

食呢d其實高唔高消費？一個月要用幾多錢食

分享下點食mk妹？

幾歲呀而家？

27嚕

一齊hi野搞掂
就算唔係都好易追

點解會食？點解當時冇拒絕？

咩係黑社會？
跟大佬就係？

我無食過毒品，去飲酒都瘋狂去廁所

如果可以回到過去，你會想改變d咩？

識唔識人要押尿片出街

咩格屎 身受何職 邊環

求教學

基本＄100夠你上天半個鐘新手，但隨着日子越耐玩得越深，就好似要350先有料來，再1200咁(當然要睇吓你玩邊隻，我講緊係k仔，冰就來玩好多）但聽講依家啲嘢貴左一倍，香港物價高漲連毒品都係

有興趣可以睇下呢個，被譽為超級毒品冰毒係美國係咩情況，同埋睇吓過來人嘅經驗

依d先係你問我答架嘛
依家做緊咩工？

係咪好後悔

我多到有時係扮打電話，唔想俾人知我又去

多謝，btw自己攞嚟

分享下當初點樣學壞？
樓主加油

一班魯迅都未生埋嘅細路仔，14.5歲。
都唔會諗後果。嗰時真係覺得好普通嘅嘢

黑社會識魯迅

如果你講到陳浩南個啲，咁我屎都不如
但嗰時都有寫名落祠堂，俾人洗腦對面幫派嗰啲一定係仆街，一落街見親面就打架，有3次打大交經驗，真係好似拍戲咁樣，撈偏等等

吸毒戒甩左之後而家身體有咩後遺症？

點樣識mk妹 邊到多？

依家同以前啲老表仲有無聯絡？會唔會嚟煩住你？

讀書認認真真
但係確實呢段經歷我得到嘅嘢真係比人哋多好多倍
而且有個說話真係講得啱
越墮落越快樂

會唔會覺得自己諗野/反應慢左？
除左多左去廁所仲有啲咩日常生活上既轉變？

巴打~點解你個tone咁慈祥既~

覺唔覺黑社會十個九個唔打得？

其中一個契機令到我退出就係
問人攞貨係公屋啲後樓梯嗰時
撞到好多人你想像唔到係沉迷毒海嘅
30幾歲又有，帶埋個仔上嚟又有，西裝友又有
成日都問自己大個咗成家立室， 係咪都要鬼鬼鼠鼠上樓梯問人攞

最利害嘅就係見到一個係勁瘦勁瘦嘅人
喺樓梯去洗手間足半個鐘去唔出
話柯唔出，好痛

MK妹係咪真係公廁？
D兄弟個個都可以上?

咩感覺

同一個老表，都係清醒左嘅
做緊小生意，幫人送貨搬屋幫單車友抬單車上山嗰啲
有3架van仔

咩呀?咩呀?咩呀?

唔覺，個個打慣交又入過去坐過操嗰
就算身體好差，但係一定好狼
而家嗰啲MK仔除外

試過好多次多p

暫時來講都係真係得多左去洗手間

你指係乜嘢

雖然好on9，但係本身個人比較感性

冇啊，有啲熟嘅味得閒食下飯囉

你有冇問過佢哋點解唔正正經經去做雞？
起碼有錢收

巴打好靚仔？

俾心機好好做人，唔好mk串柒柒

之前有無衰過？有無俾O記開過file？有無諗過差佬嗰個洗底計劃？

More

我都係 可能關打得多飛機事 我j齡同埋頻率都幾勁下

其實我真心覺得佢哋太天真
唔識講，但係我覺得佢哋嘅思維唔係普通人嘅思維，因為佢哋比社會家人學校拋棄咗有好多野根本就唔識

當初嗰啲MK妹依家都好努力工作

巴打加油

班晚去食飯先比班mk仔串完，個時唔小心撞到佢哋
講完對唔住走左嚕

冇衰過啊，但係嗰個環頭嘅警察都識我嘅~

都係咁啦，坐坐下抽下抽下水
就開始嚕

多謝

巴打宜家喺咪做緊長工？又會唔會考慮進修，彌補以前失去嘅時間？

咁佢哋依家d男朋友/老公咪

認真巴打 可唔可以留tg傾

加油 可以一齊打波如果近既話

加油 浪子回頭

巴打邊頭打開波 可以一齊打

有冇拍片

努力！是新的開始

黑警心情唔好既時候係迷真係會捉D mk仔打獲佢 (聽人講)

希望巴打浪子回頭，堅持落去，比起撈偏，呢條路可能唔易行㗎，但係千祈唔好衰俾人睇…

順便一提，有好多毒品玩完會令到人去到另一個層次

好似糖咁，你玩完之後我一個鐘又覺得失眠嘅人都係你嘅好兄弟，成班男人拖住手坐喺度傾陣搖頭，講埋晒啲九唔搭八嘅嘢，話咩一生一世走落去嗰啲

冰，你玩完頭一兩個鐘把口又係唔停係咁講，之後係好想好想搞嘢，女嘅直頭自動出水，而且基本上你可以不停搞幾個鐘，個種舒服係完全想像唔到

所以你是諗下當女仔話呢啲毒品嗰陣時，搞嘢其實好易

老襟

我乜都唔識啊，有冇推介

啱啱打錯字對唔住

吸完毒有咩feeling 係咪真係飛天咁

唉，點解我無吸過毒好少飲酒有正職都仲係青頭

結婚未

佢哋好多老公其實都係嗰陣時候嘅MK仔
當然我見幾個已經上咗私樓到住嚕(搵咗有錢仔)
題外話MK妹其實唔差

寧做青頭仔都唔好掂呢啲嘢

係，俾人打過好多次

其實我建議可以去建造業議會學你鐘意既野，貼錢比你學，出來做地盤佬。
人工又唔錯，又可以識人

葵涌嗰邊，但係巴打你諗下同個紋身佬打波都好麻煩架係街場，比識既人見到就唔好啦，haha

除左吸毒，仲做過咩犯罪野？

係，個種快樂你永遠都唔會知
但隨之而來就係為咗毒品你會乜都做

有心唔怕遲，知錯就能改變
懸崖勒馬係好事👍👍🏿

你點睇大麻？覺得算唔算係毒品?

屋企人有冇話已經放棄左你？定一直陪伴你到依家改邪歸正

感謝分享，留名

其實係咪已經去到見到西就屌 見到撚就入 好恐怖

如果你見到有個人吸 你會唔會去阻止

吸毒係咪好High

點戒毒

打架勒索收保護費運毒販毒
對唔住

有無試過吸著毒上高登

我唔毒唔煙少飲酒都一事無成
做人最緊要唔好行差踏錯

有無俾人查身分證果陣 玩左好耐？

自首

咁我諗你做過黑社會，應該同警察接觸得唔少啦
我想問下你覺得香港警察係點，係迷真係黑警多如狗，高官同大佬其實係FD咁...
一般警察係迷又有好多賤人

無論巴打過去係點，都好慶幸你可以改邪歸正

會！呢首歌我覺得好有意思

除咗好淫亂我都唔知講咩

識貨巴打

John Lennon 係我精神支柱my hero

u may say I'm a dreamer , but I'm not the only one

john lennon 啲歌好有啟發性，得閒搵埋佢其他歌黎聽下

e.g. instant Karna

有冇斬過人？

我覺得警察對住啲古惑仔用暴力係應該
我見好多個細嘅， 淨係坐個臭格一日
已經乖乖返屋企

但係我絕對唔贊成七警打人同埋個豬sir

老表有

為你脫離毒海感到開心
最緊要開開心心對得住自己同天地良心

不過醒悟呢樣嘢真係好突然

手機好多佢嘅歌，多謝巴打分享

有冇信教

無啊

點樣唔差法? 樣定性格

雖然唔識你，但知你重新做人都好為你開心

加油

一製做John Lennon 迷
介紹埋Oasis ，the Beatles 比你

食咁多女土

從小到大都乖， 有讀書讀到大學畢業後返工，反而覺得無咩好回憶

巴打，好開心呀
見到你重新做人

有冇一樣係黑社會/吸毒既真心朋友？
有冇試過拉佢地做返個正常人？
結果又點？

可唔可以講下每種毒品既感覺
同埋邊啲有癮
(除左你頭先講左果啲外)

樣固然之，但其實當你覺醒嘅時候，你真係會比普通人順好多，我有好多同事脾氣好臭郁啲就話打架，講嘢好串，但係根本就係普通人。反而你經歷過你會知道你咁樣做對人嘅傷害有幾大。錯失左乜嘢先係最重要。反而會令你個人更加好。

有件事真係好搞笑，我識一個mk妹，想當初打架，到而家變咗普通一個女仔返工放工同屋企人飲茶唔追求名牌。仲成日叫我一齊行山去打下war game咁樣

戴返頭盔先

算，接觸一樣第二樣就會來

有冇試過插插下 發現面前既係你兄弟個窿

皮已正

加油

重新做人
有朋友同樓主一樣
曾經誤入岐途 再讀返書 然後做埋紀律部隊。
行錯唔緊要，最緊要識返轉頭
利申 我朋友不是我

仆街 我唔煙唔毒 飲酒都瘋狂去廁所

大麻-食完笑到痴線，所有嘢都勁好味(外國用大麻冶厭食症)

K-個人好舒服飄飄然有幻覺，有時你可以飛，上山下海

白瓜子-最主要係幻覺，都無咩

可樂-食完好有計仔，無論邊方便，就算你唔識你真係可以作到首歌出嚟，又真係幾好聽

搖頭-顧名思義， 令你變成一個舞者

性慾強都對唔到男人性慾強

香港紋身好難搵工喎，三思以後行

睇吓中醫

巴打加油
利申 有紋身 非mk仔

之前睇過個report話吸毒之所以上癮係因為生活令心靈無依靠
一但心靈有返力量有返依靠 就好快戒 甚至唔會上癮

丫 想問下, 吸過毒既人係咪會成日眨眼

我失眠醫生開過白瓜子比我
應該食宿山過一陣就無知覺咁訓架啦wo

冰聽講好難戒 咁你又掂咁多毒品 依家完全咩癮都冇曬？

打仔？

你個人會失控，又會有幻覺
你睇毒海浮生都知

應該就無

所有野都好難戒
都係果句，慢慢來一切都會好

同你一樣

巴打會想同宜家誤入歧途嘅年輕人想講d咩？

巴打幾耐先戎到毒

毒癮起會點架？？

諗下到你成家立室係咪都去後樓梯鬼鬼鼠鼠咁樣問人攞嘢
係咪連你仔女啲奶粉錢都攞埋去玩
大個係咪好似我咁乜都唔識
到你有事諗下第一個幫你既喺邊個
你啲所謂嘅好兄弟？親人？朋友？

我試過藥效前個人會暈好似飲醉咁
撻番落場就訓著
訓到條女點整我都唔醒

唔自在，有冇試過好想食一樣但係食唔到，又或者飲酒。毒感覺強一百倍，諗唔到其他野

巴打你信唔信命運？

我覺得煙已經好難介 好偑服你

應該同有個裸女係你面前 你已經好耐無性愛 之後鎖住你隻手連飛機都唔俾你打

垃圾永遠都係垃圾 唔好喺度扮聖人

我係

有無搞大過人毎肚

個

兩種快感

無嘮

結婚未？
有樓未？
有仔女未？

毒癮起好難頂個時樓主你點解決？

依家做邊行

搵朋友，打機，飲酒

全部都無

勞力工

一個月賺幾多度

你屋企人重有無支持你？

樓主加油
有屋企人都經歷過相似嘅日子
最後都係轉電話搬屋重過新生
希望你人生以後都充實美滿 健健康康

識唔識D人販毒販到上埋岸跟住無做
過億身家果d

樓主幾歲？

呢啲傳奇故事喎

過億 果d大佬級黎果喇喎

有吖，一直都有

留名

追下po啦

加油呀
戒毒咁難都做到，無咩可以難到你

柒左最緊要認
但係何解咁柒呢

樓主加油！我支持你，希望你可以過翻一啲健康既生活 。不過樓主有冇食豬肉同香水果啲架！ 啲人話會覺得成日比人跟蹤架wo

上面已經講左，我有好多朋友都話試過
但係我冇

有冇女有咗但唔知同邊個搞過

玩多p有冇中性病

浪子回頭金不換

白粉係唔係最難戒

白粉唔止心癮仲係身
我諗係

有啲女仔係消失左一兩個月跟住上圍升左幾個級數
我覺得係有咗掛

而家有人撩你嘅話會唔會開佢波？

豬肉同香水係咩

有無試過搵到錢

聽fd 講冰好似食完好難扯地
但極想扑野

打三次大交係拳頭交定用武器？有無大傷過

巴打，戒緊可樂
求攻略 心癮好勁

正評支持你努力做番個好人

豬肉=冰毒
香水=k仔

係，得下又唔得咁樣
但個種快感真係好癲

遠離損友啦師兄

樓主跟邊個

無錯係第一步，同下你身邊嘅朋友傾下
搵下其他野做

樓主好幸運👍有家人朋友幫手重新做人 加油
小弟我從小到大都聽話好乖咁讀書，大學畢業後因爲份份工做唔長被迫一個人住

有一次武器，好慶幸無
但好多人傷
用木條鐵棍嗰啲

姐係其他毒品都係心癮多？
有精神寄托就快易戒到？

講你都唔識啦 如果係大粒有名既晨早撈出埋啦 仲使走

一個月交幾錢租

個時嘅你打人個一刻有無猶豫過 唔忍心落手？

Beatles 個個都食大麻 lsd psychedelic

因為身癮你係會發冷手震腳震嗰啲
你話心癮，無錯係好辛苦，但係你都去勉強做到你平時做嘅嘢例如返工，但係白粉你癮到，你除咗手震腳震呀流晒鼻水口水發冷，咩都做唔到

巴打香港大學畢業已經幸福過好多人啦

嗰時俾人洗腦，唔同排頭就要打
何況你落到場你冇得唔打

畢業後無耐就比老豆趕出去一個人住

d mk妹巴打們準備接手未

有時喺街行撞到點知對家係咪自己人 大佬有冇過啲詩畀你地

可唔可以講幾個你見過最慘嘅吸毒下場

skip左
玩多p有冇中性病?

打得都係敵幫 同你上戰場既心態無分別

屌你老母，唔好係到刷存在感。你咁講完都唔覺你高尚左，反而覺得你仲垃圾過MK仔

一個屋村唔係好大姐
你係嗰個圈子基本上除咗啲細佬仔每個人你都知道咩樣
同埋每年有猴王嗰啲節日，認到

睇人打字係睇得出吸過毒同冇吸過毒嘅分別

吸完毒會變得咁淫亂
一陣性慾起搞埋D兄弟

樓上講過
去洗手間去唔到，一睇就知道友
有個玩冰毒，連續一個星期冇瞓過覺（當然少睡一定有但係唔會耐）佢話佢身上面好多蟲跟住r，r到成身損晒，又話有警察跟蹤佢仇家個啲，你哋諗下一個人一個星期唔瞓覺都會痴痴地，更何況玩埋毒品

其實最慘嘅唔係佢哋，喺佢地屋企人
每日承受痛苦擔驚受怕

回頭是岸 但你對脫離呢個圈子？話走就走？睇劇啲人中途走好似好多阻滯

點脫離

無吖咁有

我啲字？

而家有冇食煙

影下個紋身ok?

其實唔會好似拍戲咁你話走唔比走
雖然社團利用下層多，但係佢地都唔會做啲咩
始終真係一齊經歷過咁多野，逃避警察追捕打大交等等，都有感情既，有時見到佢哋都會打招呼
就算唔係你搞人哋屋企人，做埋啲唔道義嘅嘢，唔想俾人脫離，佢哋嗰啲細睇到，都跟第二個啦

有煙有酒
一日3支

我諗呢位巴打真係講超市買到嘅可樂
我成日嗌減肥，
但真係戒唔到甜食
而家第一步係轉飲 Zero 先

你仲係黑x會既時候，收入點黎同埋幾多一個月

我覺得係，傻笑，飄飄然，呆呆濟濟
同飲酒食煙係兩回事

飲下牛奶或者豆系列飲品囉 再唔係試吓食下綠豆，每日三粒

一個人好難影背脊 雖然上半身好多都係
但係費事俾人起底啦，sorry

而家有女未 有冇去浦 求攻略

有無諗住做咩去彌補自己既過錯?

放心,咩社會都有係對面派嗰啲一定係仆街
唔只黑社會

好評支持巴打 浪子回頭金不換，祝你以後一直幸幸福福

睇到自己咁高

撈篇打散工走私放毒
走私係碼頭搬貨10分鐘千二
再食細個份，半個鐘有4.5千

最高峰一個月8萬左右
唔算多但係唔使點做，走私有貨到有人call，就去搬，去碼頭，搬完釣下魚，

毒品，仲易，等過客自己搵你上嚟你嗰度攞嘢

但係容易來容易去，得到嘅只有痛苦

社會就係最大嘅黑社會

走私果到知唔知係咩黎 (知你可以唔講出黎,或者大約係咩 )

講真戒毒唔難

我覺得 揾d活動俾自己做就得

講得，陶瓷玉器，電子產品啊五爪金龍啊，穿山甲野味etc 有次見到手槍嚇到死

巴打過來人？
你少玩嗰啲就唔難
但係你去到另一個階段真係每日都依賴毒品嘅話你就好難

姐係你覺得算唔算毒品？

係吖

支持巴打
以前差啲行你舊路 想行嗰時有朋友衰運毒入左去 開始識驚

其實聽你講而家自己搞自己生意 渣下車都幾好丫

架車租定買?

問人跟邊個果d係咪on9 ?
英雄莫問出處雖然唔係英雄

如果走私俾人捉到呢d要點坐法 5年走唔走得甩

一架車做緊兩架買咗

支持巴打

巴打覺得笑氣算唔算毒品
有d係外國生活既fd都會食 好似好平常咁

多p感覺係點,可唔可以講多d
好想試,但過唔到自己

其實可以點試 叫雞定上網約

法律野我唔係好清楚啊
如果唔係走私毒品武器嗰啲我諗第一次罰錢掛
日日好多大陸人都走私

利申: 我都有興趣 始終人一世物一世 又唔係特別野

我都好想好似你咁

佢地走果d唔同你呢d掛 你呢d用船 一定踩界好多

其實走私地點跟住方圓百里都有好多天文台
一有可疑人物就知

你指你地d天文台睇住睇下有冇皇氣?

你走都應該要進貢d俾你大佬? 你大佬就醒 唔使上身

睇吓有冇黃氣跟住再睇下有冇其他排頭嘅人搶貨

世界係咁，佢比單野俾你做，你又比單嘢俾你啲細做

學樓住咁去識mk妹
如果我自己冇伴侶,又確保唔會中招,真係會走去試

識果到有d難度 仲有而家根本乜q都叫mk妹 唔同尺度都有

咁而家有咩人生目標/希望/信念

佔中嗰時收咗幾錢去打學生？

做黑社會嗰陣有冇一段刻骨銘心嘅戀愛

mk妹好唔好食

渣咩旗呀 咁渣定咁渣呀

巴打好波
支持你重新開始做人
想問巴打有冇女？
識新朋友會唔會比人鄙視/嫌棄？

點識黑社會？

利申：想識入面啲囡Only

無。支持學生

落去同啲街童打交道

咁又無，我依啲人都唔會識到啲會嫌棄既我啲人啦講真

巴打今年幾歲？

識儲錢同投資的話，你依家做正行都大把錢洗

其實做馬伕好唔好揾？

真正高汁post

曾經有一個好好嘅女仔同我兩年半唔理屋企人反對同我一齊不離不棄，但係我嗰時成日去風花雪月，如果可以重新嚟過我一定會對你好好

有無take LSD

一個社會低層黑社會點會識
同埋啲錢有時易有時難，三更富五更窮
雖然你很搏你真係會賺好多

風花雪月去邊玩多

有都拎晒去玩啦?

日後曰子有冇打算？之後想點過？

Sor睇漏左 唔洗答

有冇搵番人呀

無吖

同成班兄弟威，開下party，hi下野
咩都冇得剩

佢已經結咗婚嚕。好慶幸同佢結婚嗰個男人係佢唔係我

可唔可以介紹d女黎屌下

其實啲警察點樣知販毒啲線報？係咪啲大佬交啲𡃁仔岀黎同啲警察夾埋？

有冇試過high到入精神科？

緣分

咁你真係好好彩
我哥哥又係跟左人
打交呢啲真係濕濕碎咁 後尾掂左呢啲野
開頭運毒 後尾販毒 再衰埋串謀
而家入左去坐 我好掛住佢呀
望住佢班兄弟咩事都冇真係好嬲
Btw都係路過有感而發 恭喜你而家脫離左呢班人呀巴打

今日問左巴打好多問題 多謝解答

繼續努力，喺新嘅一頁好好生活落去

巴打我當年識嗰啲MK妹依家都變咗阿姨啦

你都係27姐

佢坐幾耐？記住唔好拋棄佢。入去探佢嗰時同佢傾多啲計

有時會交啲細嘅出嚟架

係吖，啲女都27.28啦

戒丁難定戒毒難？

我估喺毒。

丁...好難....

點解要咁做?

被出賣(我估)

雖然話戒左，仲有無癮?

突如其來果種

meet target

同啲警察打好關係
比下佢交下人比上頭咁嚕
咁佢哋上少啲後樓梯你客人就多

有！有時一個人喺屋企休息下飲下酒會有！

差佬果面就係姐 大佬果面就可能係佢唔交d人出黎佢就自己死 (即係可能係字頭高層再叫下面大佬交人, 唔係就掃你d黃賭毒場)

好多人玩到陽萎

無錯

我都係呢邊
驚鬼咩 我打波好屎 唔介意既話可以出黎開心打

真喺 不可一，不可再

你大佬有有搵返你

葵芳運動場???

我想知當初你識啲mk仔女而家做緊咩？
會唔會撈正左都仲sense到佢係mk妹？正係連個樣都執正埋？
有冇一啲係過左咁多年都仲係個圈入未出番黎？

識唔識人返唔到轉頭？
或者撈偏撈得最慘係點？

退出triad唔會俾人斬㗎咩

其實你好叻，你嘅覺悟一定比正常人大好多 加油

會唔會周街恰人

識返轉頭已經好叻

樓上講過我無，但係朋友有

坐監，20年

唔係返唔到轉頭係佢哋根本就唔想返轉頭

識點做真正既人

老嚕，比mk仔串就成日有

巴打係唔係唔想答依題,係既講聲,我唔再推

收銀，地產，賣下鞋個啲嚕
其實過左年少氣盛，行為舉止都好正常

你邊撚度嫁

扣埋認罪要5年
成日去探佢都好驚佢係入面比人打（睇得太多電影sor) 雖然佢話好輕鬆不過我都唔知係咪真
巴打知唔知入面生活其實係點

Um..其實唔知點答
搞下依個過下嗰個咁嚕

唔係衰風化強姦無野既，巴打放心
記住比啲心機同佢傾下計，加油

D MK仔通常會係社區邊到出沒？

走私 係違反左進出口條例
最高刑罰係坐七年同罰二百萬

希望佢出到黎都可以好似你咁重新做人

周街都係，12點落去走一轉就有

已經解答左

巴打我應該見過你 係咪石排打開波

有得閒食下飯

有去過

巴打加油 最緊要識改過 做翻個好人

都諗到 唔好以為好似av咁咁激情 要咁激情真係去叫雞 坊間唔知有冇雞會玩3p

巴打係咪好高好大型

隻 sor打錯字

你咁張揚話自己運過毒會唔會出事

up 姐 無證無據

可以睇吓最低層嘅古惑仔嘅思想
歌詞

作詞：黃偉文 / Kit@24 Herbs / Phat@24 Herbs
作曲：陳奐仁

誰懲罰過你
想想從頭到尾
誰迫你認罪 炮轟你
他這麼愛你 但你覺得他討厭你
因此給你那罪惡感 拖垮起重機
衪只想教你 磨練更謙卑一個你
多反省你 對人對己 易犯禁忌
我無得救 我o既路系咪走到盡頭
依靠毒品讓我有一剎自由
望住塊鏡見到自己越黎越瘦
系呢個社會
只感到越退越後
望天打卦 感覺可怕
可唔可以將我軀體立刻火化
現實社會 我再無能力招架
我放棄自己
神會寬恕我嗎
人生為乜
生存好迷失
為金錢卑躬屈膝
為名利改變本質
再唔記得自己有乜原則
見一日過一日
直至我既末日
我繼續 沉溺
萬無目的 負面o既思想
永遠在腦裡充斥
系抑鬱定壓抑
我唔識
呢張紙可能會系我最後o既筆跡
誰懲罰過你
怎麼垂頭喪氣
誰迫你認錯 擔起苦行石碑
誰原諒過你
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
可否牢牢銘記
從寬恕入面 見真理
我地系呢一齣戲o既主角
想演好呢個角色需要時刻保持醒覺
擘大眼打醒十二分精神
提防小人o系你背後用暗箭將你擊暈
戲如人生盡力做好本份
但可能故事結局太過逼真
而真相更殘忍系要被大眾公開評分
無奈你要成為人群中o既最劣等
光與影呢秒鐘無法形成對等
黑與白o既關係再次引起紛爭
灰色地帶衍生 一連串質問
你會失去所有似戰爭
自由太多會令世人失去平衡
唯有全能o既神 能夠給你指引
我祈求上帝向你伸出援手
能夠帶你走出呢一個十字路口
其實你 原諒了他 等於救己
個個犯罪 誰會沒罪 誰壞到要死
而你 何事要 下半旗
你要贖罪 陪你贖罪 何只你
誰懲罰過你
怎麼垂頭喪氣
誰迫你認錯 擔起苦行石碑
誰原諒過你
可否牢牢銘記
從寬恕入面 見真理
誰懲罰過你
怎麼垂頭喪氣
誰迫你自責 天天刁難自己
誰原諒過你
可否牢牢銘記
能寬恕實在有福氣

淨係希望想講出嚟比人知

回頭是岸

但其實..你大佬從良未, 佢搵你有咩傾...

巴打加油
Btw點解唔戒煙/食少啲

知錯能改
加油呀

巴打將來有咩打算？？
BTW 撐你呀巴打！！

無吖，都係關心下大家咁樣
去到佢個位都唔驚啦其實

睇呢個post學到唔少野
祝巴打你以後都順順利利

咁容易可以退出黑社會架咩？唔會keep住搵你拆貨？

即係香港黑社會有槍？
會唔會手搶以上既武器，例如長槍？

你唔係過底又無心想做即係無利用價值留你都無意思 最多可能屈番少少退會飲茶費 (亂估)

假架啦 真槍差佬仲唔捉 好能大獲喎軍火

吸完毒個刻有冇見到鬼/預見未來

希望樓豬係假膠

同埋會唔會覺得自己睇通曬呢個世界 認真問

糖有好大機會見鬼
我都唔知點解，身邊嗰嗰都見過
我諗係呢隻毒品會令到你嘅恐懼更加加深

香港有槍真係好大件事

各位我瞓先聽日仲要早起身返工
多謝咁多位鼓勵我同陪我傾計
聽日再解答你哋啲問題

唔該

加油 最鐘意聽唔同人既故事
見到你改過自新都好開心

講野有無lur 利?

9哥死左點睇?

覺唔覺得吸完叫人唔好吸其實係on99, 實有班小朋友睇完post 想試

之前去邊到浦開? 555, 123, 夜鷹? 定348 cyber

有冇後悔

我想問樓主你話斷絕哂個班壞朋友，唔做黑社會
咁個班壞朋友唔會成日主動搵你？同埋係街見到你會咩反應？

Btw 樓主好波

係咪第一次吸毒就已經好難戒？

而家有無仲有無分職位果d?可以分享下同差佬交手既經驗?

好撚憎啲mk仔 有冇辦法屌鳩佢地之後又可以全身而退

加油巴打...你去改變巳經犀利過好多人好多

btw想問下
如果夜晚就咁係條街到行，點分得出邊啲人有黑社會背景？同埋會唔會隨便搵人開拖？
葵涌的話夜晚有邊啲位真係唔好行？

連登

唉 恭喜你做番人

可唔可以比個出生年月時我睇下
你條命

至少我真係好欣賞您呀巴打 您可能做過好多迷失既事 但係至少您好過好多一堆冇吸毒但係自己仲係度埋怨自己生活既人呀 真心撐您同您老表啲生意做得好 同埋試下去報日月神教啲課程囉進修下都好呀 同埋真係唔好再掂翻呢啲野

有無黑社會讀香港嘅大學？
三大有無？

有無比警察打過？

一定有架 不過唔會多 之前有個字頭阿頭係唔知咩大學畢業高學歷

通常比警察屈藏毒販毒係咪古或仔/衰過毒 定係咩人？

點解班警察要打你？ 佢地隨便打黑社會都得？

無人知咪得 689拎5000萬得唔得 不過佢俾你知晒你都吹佢唔漲咁解姐

吸毒的快感係咪真係正過扑野？

邊隻毒最正？

利申 純好奇

普通街童姐

有無掂過白粉

比較有興趣知巴打而家咩look
係咪都係金毛黑背心嗰啲

無嘢問

想講聲加油

27 歲仲有大把世界，好好做人

唔好令你朋友同屋企人擔心

其實有冇女仔入黑社會?真係有啊姐呢啲?

女人唔打得 應該好少 邊個會聽佢支笛 家底有錢另計 向太

有冇識既人撈黑撈到風生水起(住豪宅揸靚車)

時代唔同啦
依家好多女仔埋堆 跟人 撈野嫁啦

以前除左毒之外同樓主背景差不多
都係見盡所有老表入曬去

利申 發夢

加油
對身邊 屋企人好d
最重要 之後每行一步
都要諗清楚

呢個我好明白
錯失會令人成長

好想試下開心 但唔會想掂毒
飲左酒果種飄飄下好爽

人生好sad

你應該去睇下agentcc 巴打D post (但小心佢D link)

有冇紋身 有既話點解紋

係咪有紋身嘅大多數都係黑社會
定係黑社會一定要紋身
依加啲戇鳩mk仔紋哂身咁其實係唔係唔抽得

你望下香港撈得最掂最出名個啲大哥 十個有九個都無紋身

追左呢個po 好鄧你開心 加油

其實我覺得酒精都係毒品，飲得多情緒有問題

細細個屋企人唔理你
有冇見過卧底

戒到毒但你家下戒唔戒到丁
想有個比較

加油樓主 見到你覺得你好勁 記住點都唔好再掂返毒品

我細個果時又係學壞左 好好彩衰左2次 都冇案底

有個運毒去外國 衰左有排坐 有D又因爲毒入去受左幾年

發覺自己好好彩 識得醒

屌我迷問左羅，自己睇啦

其實我覺得你可以以過來人既身份去幫下同你行緊以前一樣路既o靚仔
你地過來人既說話說服力大好多

捉到二五仔會點？
運毒係點？係咪好似電影咁夜麻麻係岸邊等船，之後d人要快手快腳仲要兩頭另驚有警察？
大佬咁輕易比d𡃁走唔驚佢地出去爆料比警察咩？
吸毒個樣係咪真係好似廣告咁殘？
有無驚過仇家搞自己屋企人？
個陣吸毒有無諗過人地跣你一鑊？即係同你講有野比你食，到你食緊就報串
以前有無驚過出街遇仇家比人斬？
sor好多問題

因為平時都無接觸依啲 所以對依類題材都會好奇想知多啲
多謝巴打分享 撐你

加油啊樓主

樓主 我同你既經歷一模一樣 大家一齊加油 努力變得更好

隻揪呀

樓主去葵涌邊到打波

食完白粉幾耐個人先會清醒？
清醒左係咪同平常人一樣？諗野都一樣？

我社團有
地位幾大，佢仲有好多細嘅跟住佢

俾心機巴打，一百個都唔知有無一個可以返轉頭，做返好人
利申，前黑警

睇返樓主d post 感覺係假

講下mk 妹甜故

生性啦樓主
Btw想知多啲大麻嘅野
係咪感官會放大好多倍

樓主加油 睇到好感動

係咩地方take 野群p?

有冇試過有警察比黑社會點相？

好想做警察拉曬d有背景既仆街

早幾年做過禁毒義工，零晨時份跟個社工走去執仔，搞深夜活動比佢哋玩，等佢哋放完電就自動返屋企唔好走去揾食。
其實班mk仔/女都唔差，有啲直頭有理想同目標。好多時呢班細路搞成咁係因為唔好彩，父母唔識教，起步點唔好，令佢哋連好簡單嘅目標都達唔到 (例如有個仔話想做社工執仔)。
戒毒嘅概念，我覺得係用主動迴避方式，只要唔去接觸，久而久之就會甩到身。

宜家你有呢個背景會唔會難啲識女仔?

巴打講到咁白驚唔驚俾人起底
荃灣個邊？

琴日斬腳個單野。佢做咗啲咩事先會咁樣 行刑

係咪啲乜嘢家法

個時搵幾錢一個月

屋企有個阿哥成30歲人仲係好似你以前咁樣，佢應該冇得救

二五仔
會捉佢去自己檔口到打，佢唔可以再係屋村到行，
就算唔同排頭見到佢都會做野，更何況佢做咗二五仔冇咗社團撐腰，比人打緊

毒
如果水路嘅話同電影差唔多，其他就收埋係架車嘅暗格裹面，同埋個樣同埋身體真係會差，虛弱。完全睇得出

你問我驚唔驚吸毒嗰陣時俾人跌一獲，就算驚但係你毒癮起緊係你都唔會理。不過俾人跌都係嗰啲細

撞到唔同字頭嘅人通常都係眼啤啤，再可能打，如果你一個係暗角撞到佢哋四個，咁就仆街了。啱啱出嚟行過時驚。

通常唔仆街搞屋企人

high左野之後

好難，但唔好放棄，多啲傾計

已解答各種毒品後嘅感覺

會唔會覺得自己比一般既同齡人多D人生經歷?

我有時覺得d出黎行過既人
諗野係成熟D
可能因為睇過既野多D

反而呢一代
由細到大都規規矩矩 唔會行差踏錯
讀書考試入大學個班
基本上人生頭廿年 好似根本冇經歷過D咩事
諗野係好天真 當然呢個未必係壞事
但另一方面又可以話係咩都唔識 好冇用

其實我都曾經同你一樣，兩次俾人踢到野無做我 一次入埋臭格睡左晚。我記得我係臭格諗通左好多野，臭格岀嚟之後就開始慢慢從良。好彩既係無入去坐過

同mk妹攪野係咪都係中出？唔帶套？

答左，最高峰8皮

巴打加油 識諗變番從良好勁

入咗黑社會啲大佬會比你退嫁咩？

其實真係無家教，無一個家教佢地，唔知對與錯，一直係嗰個環境，自然就係個類人。

同埋真係有好多家庭悲劇。好少見到出嚟行唧人，家庭係好。

睇完你哩段 反而好有興趣

已解答幾次

係唔係環境好差真係好臭
有無飯食
仲有點解入去坐完
唔會比人告
仲有果刻點面對父母

巴打加油，支持你

我明感受，好空虛好後悔，唔知點解係臭格諗嘢特別多

巴打有冇咩故事分別

無，除左我家姐拎錢保釋我，我父母都唔知咩事，反屋企踢屋班警犬都算對我好 無落孖葉又俾我係屋企食煙

我領悟既比人多，人就係咁
失去先識珍惜，雖然佢哋好天真
但起碼說話方式同埋個格唔似黑社會

more 啦，幾多p 點玩法？約曬上屋企就開性愛p？

戒毒係咪真係好似電影咁，忍到一晚就戒到？

有飯食 不過你預左係凍既
果到係又冷又臭 張毛氈重會搞到你勁痕

多謝巴打分享。
我諗呢啲經歷我成世都唔會有。
你前面講吸毒真係搞到我有啲想試………

係，件事發生係2012年 好彩我果單野轉左年幾擔保就放左我。果件2件幾可樂，如果佢地做我 我應該重坐緊

衰兩件都唔做

啪完依嫁有冇後遺症

如果忍一晚就好嚕
我用左半年
有時候無野做就心癢難搔

Live 左！
巴打加油！

每日都有一刻會想再食返？

嗰時你覺得戒毒難啲 定戒j

有冇信耶穌

可唔可以比個出生年月日時睇下八字

食到幾歲停左？
依家返咩工？

想問下有無得靠樣分係唔係黑社會呢?
始終怕得罪人比人打

巴打 我都係27歲 同你一樣背景
唯毒我只食過大麻 無掂其他野
出入差館 臭格多次
有一次係臭格48果時諗通左
需然真係有好多mk埋身
但當時英雄主義上腦覺得女人係負慮
所以全部比我彈開哂

戒毒難定戒j難

而家會唔會有咩人生目標
或者想追求啲咩
定係會好似你啲朋友咁
只係想返吓工飲吓茶行下山
做個普通人

好彩既係我咁多次都無比人告
有次仲要係大獲到上報紙a1
比記者係咁影相
但d差佬好好人幫我地擋鏡頭

試過買牛雜果陣
有3個小嘍囉收牛雜呀叔陀地

大嘍囉瘦骨先但講野大大聲成個肥屍咁
2個小嘍囉就13,4 細路仔樣

唔比我比佢地疾住度氣

廢事上差館如果唔係真係濕尻佢地

巴打係衰大麻？

身為三合會成員

呢個真 我有聽朋友講以前佢玩糖見鬼同聽到鬼食泥聲

好奇一問
我想知樓主當初點入黑社會 ？
因為我公屋出身，從來無見過童黨黑社會，又冇話好似電影咁被人搞又踢入會個d

巴打加油 我本身自己好唔鍾意人吸毒同埋MK以前有朋友俾人帶壞左
有冇打算讀下書

有無諗真鐘意過既女仔？
想知巴打第一次拍拖係點

點樣收所謂保護費？

戥你開心加油

做個普通人就可以了

比人點左相好麻煩
同埋落得去收陀地，係上面叫

運毒個陣驚唔驚突然有差佬個啲

正皮俾樓主
呢個你問我答真係幾有水準

係呀，聽聞佢地拎黎做禮物
同埋又唔係斷正 驗8抓好難中
轉完擔保之後就去左澳洲半工讀啦
我重記得有次轉擔保唔見左張擔保紙俾個差婆屌，之後我同佢係報案室到嘈之後有個三柴走過來叫我算數

屋企管得好，好彩同你一齊大既個心好
我冇俾人踢入會，只不過同班朋友去街玩下玩下跟住學識食煙，跟住就學人玩埋堆

同埋我覺得咩人有乜嘢嘅磁性
物以類聚，咩屋企環境令人成長咩，玩得埋嘅屋企背景差唔多
我覺得好人好姐你唔會無啦啦想食煙又會想學下點樣做街童，點樣融入夜晚嘅香港

跟人嗰時有冇落簿

先恭喜巴打回顧正途，過程中你一定面對好多挑戰，挣扎，困難，辛苦你啦！

但我有d位唔太理解

第一位巴打所講咩都唔識係咩意思？ 唔識犯事過程(eg如何吸毒，入貨) ，禍害(eg對身心家人，未來嘅影響，獄中情況) 定係其他野？

你認為認識如何犯事對人生有何益處 而犯事嘅禍害唔使犯過事都知啦。

當然如果你意思咩都唔識係唔識犯事者/從良者嘅心路歷程，雖然旁觀者未必百分百理解，但透過同佢地交流都可以明白少少。正如醫生醫人都唔使佢病過嫁。

我認識唔少撈偏而從良嘅人都有個自我感覺良好嘅觀念就係做過壞事及後從良比其他人成熟

無做過壞事唔等於想法天真，我真係唔明白你地對成熟嘅定義，之前見過一句「成熟跟你外在的人生的經驗無關，它跟你內在的旅程有關」，我好認同，我覺得當你有堅定的信念，正視同懷抱人生不同際遇，不再為自己而活先係成熟。

最後，唔洗失去先識珍惜，珍惜就係預計做錯野會失去，所以先珍惜。

做下學術研究

脫左毒癮 有冇變左酒癮

你講得岩，依啲嘢唔需要識
我唔係自我感覺良好，我只道知道唔想再令朋友屋企人傷心，最美好嘅嘢其實就係你身邊

所以希望咁多位巴打睇完呢個post
可以有收穫

黑社會去既地方同正常人去既有冇分別 指係場所 好多時都冇見過真既黑社會

加油，做個好人！

但係玩過群p呢點搞到我好妒忌

睇哂咁多頁
突然諗返起自己幢樓某個街坊
望住佢真係由正正常常開始吸毒
之後坐埋監出返黎
以為佢洗心革面點知又再群埋啲唔知咩人
打咗幾次交之後又畀人捉返入去
有時喺到諗
點先可以令一個人清醒返?
btw見到樓主咁嘅改變其實幾感動
除咗一句加油 我都唔知講乜好

樓主覺唔覺喺網上面
俾班隨時細過你既
讚你好叻叫你唔好再行差踏錯好撚煩

好似毛都未出齊就教你做人咁

做咩唔做黑警

咁大副作用都想試 你話叫雞果d就話姐

警察你又覺得有冇樣睇?

浪子回頭
好好地重新做人

樓主，有能力既會唔會幫翻呢類人重新做人？正如你講好多都無家教，無人帶佢地真係可能成世行歪

黑社會做過d咩job

咁又無，好多巴打大學生，見識廣闊過我好多
好窩心收到佢地打氣說話

我都唔知有乜嘢途徑

同期好多老表MK妹其實都知道hi野hi得太勁
每個月入幾次醫院因為玩到胃痛
好想戒，但係佢哋做唔到
你要斷一定要斷晒你朋友圈子先
但係你已經喺度圈六七年
有乜嘢能力可以去搵第個圈子
又有冇第個圈子肯接納

所以最尾都冇成功

玩到斷六親身體又變到咁
真係唔好試

皮已正 加油

巴打覺唔覺香港係有某程度容許毒品流通？（可能全世界都係）

我個人覺得：一來無可能全部打擊所有毒品，二來無毒品可能帶來更大社會問題，就如香煙一樣

反而覺得香港要好似中國加大刑罰

好講緣份既姐, 樓主而家開post都算係點化有緣人, 你估樓主聖人咩 呢d社會人性問題唔會熄滅, 救得一個得一個姐

無知問下有邊啲毒品係用口食？係咪好似食藥咁飲水吞？同埋有冇味

有d感動
巴打加油 支持你！識諗就好

其實啲mk仔mk妹係咪真係好有義氣？雖然學壞但其實對朋友義不容辭咁？
樓主加油

屌，聽完你講搞到我想試

其實坐過 呢啲人咪一世去唔到旅行？

請善用起底功能

做哂功課既假膠

好想星期六日去走私揾外快

巴打恭喜你 真心鄧你高興
有經歷同反思過嘅人思路好過好多正常香港人

Nice

樓主可唔可以介紹下d mk妹黎識
我唔介意呀

如果比你揀，一條平平坦坦簡簡單單嘅路，無咩特別經歷，小學中學大學再入社會工作，可以諗嘢天真啲。定loop返呢條令你覺得多嘢睇，多經歷，但呢啲經歷都要用痛同失去去換返來嘅路。呢兩條路你會點揀？

比人屌撚過晒做肉便器先浪子回頭

個ac我同人共用
正確問人借
你哋可以唔信我都冇必要扮野

一條平平坦坦簡簡單單嘅路
越墮落越快樂係無錯，雖然咁講唔係好啱，但係嗰個時期生活真係好似神仙

試諗下如果嗰陣時衰咗我依家仲坐緊監
同埋而家嘅我根本就係社會裏邊最低層

如果你朋友都係葵涌區我應該識你啲朋友

差佬有冇你D料?
27歲。極速用9個月讀個毅進，根住考差佬。
已經變咗連登毒L贏家
我有個fd就係咁。不過佢係考懲教

大把人讀完書 做野都係最低層 你就屌 哂mk妹

有紋身應該唔得嚕

所有丸仔都好似藥咁
拎可樂同酒送，多數

lm

有個朋友間唔中都會同班兄弟出去食下野
雖然佢話跟人只係為左生意嗰啲可以方便啲
唔係好鍾意出席佢地啲活動
但係聽佢講近排好多兄弟入左去
好擔心佢

互相利用 一定有代價 要有做野你托手爭即係玩9人

師兄 無話最唔最低層 你唔算係啦 有自己生意

金錢社會 無錢先係最低層 cash is king

加上你都洗手唔做 唔使睇低自己

咪行返舊路，巴打

識得有個人又係同你黑社會底撈偏
呢兩年佢撈到風山水起 又寶馬又Benz
不過年頭佢俾人拉左 手上仲拎住唔知幾多kg嘅毒品
十年八年走唔甩啦
仲有佢個仔岀左世半年都未有
唔知話佢抵死定慘

出得黎行，預左要還

冼生應該唔使出面啦 成間上市公司 佢d細?

呢d仆街幾時死 包括洗米華

其實有時d黑道新聞幾好睇 蘋果報到好似戲咁
早幾年尹生出黎 唔知而家有咩搞作

好少睇呢d
不過睇親都係兩幫仇殺爭女個d
Btw其實係咪每個幫都有好多黑警係入面做臥應

呢d秘密點知 不過警察都唔志在剷得起晒所有人 一雞死一雞嗚

慢慢玩 長治久安 交功課搵食大家你好我好 政治問題

浪子回頭金不換
想對巴打表達我最大敬意
真心祝福你將來可以過平凡幸福嘅日子
搵到一個互相扶持嘅伴侶一齊行到老
珍惜自己
加油啊

毅進好似好貴wor

運毒同埋將毒品收埋車暗格係咪真係好似電影咁易比警察發現？睇親電影都一定會被發現
個陣運運下毒有無突然幻想如果比警察拉會點？

巴打，聽到你改過我好“鄧”你開心
心情都好d
加油啊呢個世界仲有好多好野等緊你
好有正能量

巴打黑社會吸毒果陣你點面對你屋企人？
你洗心革面果陣點同佢地講？佢地有咩反應？

咁你平時都唔好對d廢老指指點點啦

支持你
好想識你啊巴打

屌 我唔吸毒都係咁！
應該係糖尿病

屋企人咁你一定好傷心，希望佢會好快回頭是岸

你有無成功戒到丁

巴打我同你既經歷都好類似，細個打架，吸毒樣樣齊，吸到無錢要偷呃拐騙⋯⋯每日都過緊垃圾既生活，突然有一日訓醒覺得唔知為乜，毅然人間消失，轉番份正常工！
支持你巴打

黃牛飛會唔會都係社團生意之一？
因為前排我即興想睇演唱會 就喺紅館外搵黃牛飛買 根本個個賣家都屬訴同一集團 全部都好似古惑仔咁

黑社會搵錢，要唔要賄賂香港一啲政府部門／私人機構？

巴打玩過咩？

黃牛飛係人都可以做

你同學真係好勁我真係好羨慕佢

近排睇返毒海浮生
真心好有感觸有興趣嘅巴打可以上YouTube睇下

其實呢幾年係咪已經唔再興黑社會？
前幾日無聊上YouTube睇吓以前啲新聞我發覺好多黑幫新聞都係圍繞住2010-2011
所有大大小小嘅事都要報一餐例如醫院嘈又要報
果幾年勁多關於黑社會吹雞打架甚至有傷亡嘅新聞
雖然呢幾年間唔中都睇到仲有幾單，不過都係隔好耐先有一單或者打下交咁

不過傳媒有時真係唔可信
早幾年有單案
據聞件事好似係雙方打架只係有條友唔好彩一個人比人單捉比對方圍
後尾報紙就話係因為條友想甩黑社會所以先俾人攞order打

黑社會只係一個名, 性質係一班做踩界野既團體, 只要一日有人既地方就有, 同妓女一樣姐

追左十七頁，我對江湖冇乜疑問，除左留名講句加油之外，其實想問點睇mk妹12,3歲出黎做街童，15,6歲又從良，之後又揀個垃圾mk 鳩住過日子

簡單黎講，有冇見過mk妹想走想正常，但又無啦啦沉番落去

我都知問得好亂，sor

識一個朋友都有同你類似嘅經歷，佢依家都戒咗毒，好鄧你開心

食完之後心邪係咪好想扑野？